［突發］隱世美食殺入粉嶺聯和墟

$87

食完再殺入北區醫院

繼承大牌檔優質衛生

去對面食牛涮鍋好過

去佢隔離間98蚊雞煲任食好過

Agger!! 好味好多，又有啤酒

新廣發搬咗嚟粉嶺 ？
由6點食到12點都無人趕走我地
係中學回憶嚟

開爐48蚊

3個人或以上有得諗

狗都唔屌

仲係用李錦記湯包？

我有次係清水咋

新廣發既車軚肥牛真係無得輸

87 x 人頭 + 48 + 湯底

平得幾多？

塊塊都肥膏多過肉

9 成白色1 成紅色
全部都似係凍肉鋪切完肥牛唔要果d 垃圾

以前細過練腸胃一流
而家唔敢食 人老左真係驚入廠

馳名千年冰水浸住D汽水

係沙田做到臭朵就去北區搵食

不過而家上網咁易要臭朵一早全港都知啦

上次食個煲有曱甴